1573 南方能源 買唔買得過? (6)

苦主集中營

no 北水

走鬼

LM

衝呀

molamola

2.93 做野

兄弟做野上呀 2.76 ONLY

加油啦

過黎1872喇 最後上車機會

新po 繼續上
大家出力啊

今日好弱

冇力上
散水

要下行😭

2.95$ 走左少少貨

2.5

2.6

插

又插啦 大戶出緊貨

買得過

最高位

有冇巴打有牛牛lv2 cap個實時表黎睇睇

岩岩一買一賣都賺左10k

wait wait sin buy

燈神一出 即升

你噏咗幾日都未見有料到

我頭先都想講

眼訓

上2.9比我走晒佢啦唔貪了

咗嚟

1573. 散戶救星

大家比d 耐性
或者咁諗，慢慢升好過爆升然後殺你一頸血既

好撚悶

40分鐘，咁就4億

隻野太多不穩定因素啦，都係虧一半走算

大户are running?

你想好悶咁赢錢定係想好刺激咁輸錢？

@2.7 走了

我想靜靜地贏

今日恒指都跌緊差不多300，有得升少少or 唔跌都好好了。

精神上勝利

我懷疑個post多人文字回覆就可以上熱門

等多啲人睇到，咗入貨😂

我想隻股上熱門

過黎1281

今日小目標 2.8上午
3.2收市

無乜成交喎

呢個目標算合理，不過覺得佢未必做到

比多dd收5蚊

北水無料到算啦

沽夠未 睇倒煩

目標set 幾多好？
@2.16

2.9

咁唔係個個都一開市就9衝去買既，玩股票無耐性好易輸錢

利申: 無耐性

上啊

2.75 @38000 走晒賺小小

發發喇

屌次次都係咁 走完就直升 買咩都係

2.8走26000
賺少少算

衝啊

信念不足

沽盤好多

有賺都當贏啦
利申未翻家鄉

我都係 見佢唔識上 平手走左
依家又升

都要回下，健康啲

準備入貨

有profit 就食左先
有食唔食 罪大惡極

yes

同路人加油衝呀

今日真係收市前上$3
有啲想追

真 呢啲股唔值得揸過夜

呢隻股可以炒幾耐

起碼半年啦

上極都上唔到3

2.29@38000 心臟唔可以上星期4咁再嚇

巴打fat fat

2.29驚咩啊 set好止蝕冇野好驚
利申 2.59

放左就唔好諗啦，亞洲線上賭場黎嫁

真係上到3$咩

說好的北水

太緊張
想賣變咗買
Cancel唔切求安慰

北水都排緊賣盤啦

自己去蘋果search

豬閪唔緊要 起碼識搵料睇下先

上午前無乜可能，睇收市前

唯有希望升，因禍得福

而家似走緊

北水一陣求其一個壞消息就踩死人嫁啦

拉高咗均價好多
變咗double貨
以後唔玩市價盤啦

一野打返落黎... 我唔睇..

好彩玩左兩轉，成功走左

@2.16 100000 睇好過盤

唔放

上星期4俾佢10點幾劏

username

冇乜力，走人

呢隻控盤太勁 普通散戶好危險

人生巴 渣住幾多
我看破紅塵 人生一場賭博已經冇懼

有機會落返先再黎過

俾佢震走咗喇
等緊位睇下入唔入補血only

轉燈

玩完啦

我都 補到差唔多4分3
諗住反擊 殺佢一個措手不及

入唔切啊屌

北水加速買入

都升得唔多 有鬼用

不如一齊討論下中後線企散啲嘅戰術？
呢個戰術原意係比前線有乜事可以有空間跑走 但係成日都變左郁啲中後就走得快過前線 仲一去無回頭

【回帶檢討】自私既香港人唔配有民主 革命係用血用汗 踩住鮮血去爭取番嚟

我驚陣間北水都睇唔透調番轉狂沽

北水好似好廢下
有冇北水流入比例圖望望

2.7 都知守唔守到

個幾鐘就洗左幾個億
算唔算新既洗黑錢天堂

放左D
睇下會唔會回一回先再考慮入

10點半左右淨買500幾萬股左右

唔郁

真係有少少北水

個莊控住個價，上又得，落又得，唔郁都得

咁猛 個價咁沉既 頂

2.62

我會留意下 同巴打們打氣

我1.6入嘅都2.9全數沽了
大家加油

似乎炒夠就放棄佢。。。

發發喇，捐啲比星火基金

一向都有

師姐我同你一樣未放

等緊跌過2入貨

停左唔郁

轉頭又3點鐘神秘力量

足夠走資了

咩netflix戲

唔多郁。。。

北水=垃圾

郁反

午市會唔會有機會升 2.2入唔知坐到幾時

師兄而家個平均價幾多錢呀

資金又開始流出

呢隻股令人冇心機做野

2.65 未計

有得走好走啦

集氣上2.75

3個幾入仲未走

不過好次有幾次想跳水比人接住

北水
1030: 約500萬
1045: 約800萬
1110: 約770萬

比啲掙扎啦北水

得咁小

唔夠力

2.66@30000
停左唔郁

原本以為1030後加速
點知調反轉減少

冇奶力

今日玩完，等明天

原來唔使十個POST就見頂

breaking bad

估唔到3蚊都破唔到

原本諗住到3就放
宜家慢慢等

1130: 約820萬

跌市 穩得住都算好嘅
雖則我都想佢快啲插上畀我走了咗件心事

慢升好過唔升，好似星期四咁的話，停係到好過

Metoo
揸一日驚一日

現價已經是合理價位

岩
2.6x 係合理

你成本幾多

等下午啦

2.74...

已全走
賺幾多蝕返幾多，當發場夢

1150: 約840萬

岩 最後入貨時間

你唔係2.幾果時買ge咩？依家放？

1200: 約840萬

呢架過山車27蚊跌落嚟都成幾都升唔番上去

年幾

玩唔起
心臟負荷太大

轉戰1281，等升

大隻兄你入幾多股

我放晒啦已經
不過都繼續望下

你岩岩入左又放晒？

我本身係上星期買
都有幾毫執
想市價出但唔記得點賣出
變咗買入
咪拿拿聲出

10蚊有貨

咁咪蝕左？
仲以為你會等下先

唔算蝕好多

同你一樣貨啊

唔睇好1466

係，諗住等0.2

應機炒完 北水無料到

中信證券有成35M貨@0.55 係手

宜家已經出左4M到

放多400萬股，中信就零成本

師兄 而加仲2.660仲應唔應該入貨好
只入少少

唔識野 幫推 等其他ching解答

can try

唔好入著啊睇定啲先

再睇就上3蚊啦
快啲入

今日冇可能3啦

跌緊市都仍然企穩2.6

最後最後離場機會

2.53

係咪壓著咗好多貨

大户仲草緊貨 換手咁高

free fall

崩落

屌唔好啊

好彩走得快

頂得住

為你們打氣

契弟走得麼

唔算高啦 炒起果3日 日日換手90%成間公司買賣左3次咁濟

又free fall

maybe 2 again

繼續hold

2.45...

哇屌 刺激到

2.3

頂得住，唔破2.1唔放

應該會跌到2.2

可能就停牌

上

Hold 還hold 唔好同錢作對

快走啦, 仲賭...

過山車又嚟

好彩

說好的下午上3呢?

應該冇

中信午後出左130萬貨左右

望佢守住2.61 開市價....

收市升0.2

準備接貨

有冇c兄你亳子貨

準備掃貨

一陣大行又揤牙膏出貨, 又坐過山車...
睇住呀各位

心臟強大

準備掃

別人恐懼就要貪婪

抵贏

世界未日

Strong hold
不成功便成仁

好明顯係震走班傻鳩再拉升

中信加速出貨

冇撚有錯

起動

小心free fall一蚊

打算strong hold到幾時

應該會震多浸

南方玩撚猿

諗住幾錢掃咁多位

留名等睇

北水呢?

再爆升100%
Fatfat啦今次

多謝你俾貨，星期五師兄，今日都賺咗少少

見到3為止
冇風險邊有回報

應該震夠 準備爆升去4

祝ching成功

if hit 2, I will in

插得

等緊0.4再入

最少跌穿2先再入

2.32

$1.5先考慮入

冇3蚊唔走冇3蚊唔走冇3蚊唔走

0.4做雙底

ching幾錢貨

玩能源

2.2即入

你星期五2元，俾咗啲貨我喎。2.2 又入？

邊有2蚊比你

why not 2

博佢好似星期四同今日咁
去唔到整數位

0.4 allin

人踩人

再插

北水
1340淨買966萬

中信
1300淨沽約330萬
1340淨沽501萬

呢次唔會咁易比佢震走

4.5啊屌

北水開始小小恐慌

咁多2.3接貨？

接哂？

咁高

希望ching 可以返家鄉

講過好多次了比我走啦冚家產南方

唔溝貨咁想佢返4.5係幾乎不可能

都無上星期四咁恐慌

$4.9跌到$1.4

我陪你其同進退

2分鐘高位跌5成幾

加油ching 2.7 strong hold緊

上次就係比佢震走左輸到仆街
今次死都企硬咖喇

好！

2.66 5手放完又拎住皮幾
唔會再追 除非低過2蚊
不過我都唔希望想大家走到
唔好咁硬頸啦 食幾格幾格咪幾好

3.9
要坐到幾時

巴打唔溝？

北水好似就快沖落黎，唔知沖去南方定係00574

加一

再等等

2.85 @6000 長揸

574北水

放心呢隻值5蚊起碼。
本身由17蚊跌落黎，只要證明啲數係真嘅話就超值。

上番

聽過好多次

如果係真

接貨用

點證明

ching 真心定係copy出黎恥笑

望係咁望

潤下人啫我估

準備火箭去5蚊

1356
北水1009

中信-593

朋友做高層，見到北水一車車咁運緊入去

一路都當佢假咁睇，只係假極都有個價

2.4

北水就冇啦，東江閪水就多

接晒中信d貨就升到

師兄你呢個係咩app牙？thx

華盛？

中信好多貨

中信大把貨啵

一個海嘯浪打落北水到
個價散晒多似

滾滾長江東勢水

啱啱2.7走咗 諗住遲啲低位再入返

企硬唔走

咪玩啦17蚊係本身夾高拎黎借錢
煤炭股自己睇下有息派果d龍頭 市場比緊4-5 pe 0.7pb
照呢個估值呢隻野都係比到1.4左右 仲要如果盤數係真
隻野仲要冇息派

你咩成本

中信繼續出貨
但係資金又流入緊

沖呀

跳緊上去

食飯前-40M
宜家-15M

爆佢老母！

呢隻股係咪已經當牛熊咁玩

rising

即係點呢？

係

中信快啲出哂啲貨

當百家樂咁玩

0.92 @10000

睇下係兩倍定四倍

好難捉摸
有神秘力量接貨

唔郁就衰過動物

正股繼續坐

我2.25入應該有少少執掛

牛熊有得估
呢隻冇得估
係買大細

中銀係接緊貨

買呢隻係咪同賭大細冇分別

等兩萬幾蚊貨仔 擺係度慢慢hold先

我諗唔到師兄果時入咁多貨時個壓力係點

走得好走，唔好貪心

呢隻野點都好過惠陶，個陣第一次玩冇左3雞

呢隻股真係天人交戰

想訓晏覺

好悶

仲有冇咩心水大家，已經唔撚想再睇落去

穿埋2.4

2.2

戰友

收市
收2.61上都唔錯

注意

就快3點

3點又點?

隻股係過去個星期都係3點後爆升

3點唔升就直插，唔直插就爆升

上星期四唔係

北水3點食下午茶時段，手鬆啲

而家2.45入既話 止蝕可以set去2.1, 止賺就3.9

你個止賺成倍喎

等我等陣一蚊入貨

炒緊期指
順便睇埋

ecof

好彩果陣第一po
見到樓主0.42入升到0.92
之後0.92入仲以為會高追
原來高處未算高
又汁返張機票

睇路

開始跌啦

升啦

三點正即升

唔信真係3點會升

嘩 咩事 真係3點就會升

3:00開車

係咪又1個鐘掃上去40%

邊有升啊

搖撚準備

升完啦

升咩升 上晝個位都返唔到喎

收錯風

今日高位 明日低位
大家識做

我想棄船啦

2.56

頂住

support

淨2.9 @6000 貨 決定strong hold

與其再糾纏喺1573
不如睇下其他

start rising again

2.7再講

收市$2.6 已經好好要生性

都收市了 說好了的北水呢...

說好的妖氣沖唔到天

咪黎咗

收市唔通2.8

冇跳水已經安心左

又2.61

靜靜地，靜靜地.....

後悔了

其實咁樣仲好，慢慢上返去

2.64

逆市仲升到其實好好

隻股今日引哂d北水入局

收市都唔會到3，有得走好走

去到就4點就會直上

無錯，今日keep到2.6已經當赢

收市收3蚊大家話好唔好

咪 L 玩襟燈制

想集氣？

衝阿

點會唔好 上到先得

2.66

升佢老母

上呀

好想高j

2.67

上啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!南方

冇力了

又無力lu

原來咁多人鍾意賭依隻

建議走左先，會落返開市價再收市前爆上

又玩神秘力量？

賭

爆到上3先講啦

好難玩

樓主打算玩幾耐

家鄉都未見到走西咩

完了 準備free fall
有無發現星期五不斷吹奏個兩位師兄已經消失左

邊L個? 篤灰啦

倒插

又要坐了

佢家下綠色燈 又變咗做紅色燈

drop again

又震？

唔洗問
買唔過
it's a gambling!

上個星期震到今日

過山車

打算搵夠10萬先

即係幾多先放
我打算睇定啲 玩食格仔

@2.19 上到2.64 走晒
唔玩了

有賺就得

賺20%
都爽啦

神秘力量去咗邊阿喂

玩左4次 2.21->2.61 3.88->4.33 2.16->2.4
今日2.6->2.7 買少少贏少少算 好撚淆

最後3個字爆上去

冇可能!

說好的三蚊去咗邊

卜暈自己，聽日起身就3蚊

今日2.8收市 聽日就有可能3

吼左成日都搵唔到位入，明日再戰

由買入個刻已經呃緊自己

2.36

邊個走貨邊個就係鬼

命運共同

到底守唔守到2.4呢

靜靜地贏唔得......

邊個叫留邊個就係鬼
酒呀

無謂同錢鬥氣啦帥兄

上啊屌你老母個閪

你係咪一買就插個位ching

除左坐都無法

今早已走🤞🏽

收皮

坐

聽日再黎過

又再坐多晚

我都已經無動力睇，舊錢當跌左算

五蚊訴求 不可缺一

七蚊訴求，缺0.1不可

終於有日個收市價係within 10%

好事黎
其實

聽日唔知點呢

繼續跌啦肯定

咁多位ching 暫時贏少幾多

你走啦，呢到唔歡迎你

回返血大概7成
冇win 過 走得快

1573 南方能源 愁雲慘霧恥笑區 現已開幕

個莊幾好人 仲俾多一日機會你地走

其實呢隻野 睇唔透

德勤係咪會再出一次中期核實報告?

同埋係咪未公布大股東係邊個.

Lm

我宣告放棄
蝕少少當交學費

今日北水已經唔夠力, 估計上返3,4蚊有難度,同埋之前又咁多人蟹左係3,4蚊, 一上返應該都插水落返黎
完了吧如無意外

3 4 蚊貨量很少 當日只係用左一小時由3蚊推上去4.9 你覺得有幾多貨

聽日一定會升返
大家唔好咁快放棄

服左你地...

其實隻股唔多人蟹 由2.6開始 隻股秒速彈上去4.9$ 中間被蟹只係佔少數 我覺得純粹係大莊唔想食貴貨 震你地班散仔出黎 再推上去賺錢

我就係被震的散仔之一

好心你明知自己有幾燈就岀少句聲幫吓佢哋啦

要收割 一早收你皮 直接當日割到1蚊 你地諗做咩又要花錢推返上去 因為大莊自己都蟹左係3-4蚊出唔曬貨 所以你都唔好話仲有機會下一個波浪係會上返6$7$ 先再割

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

貪字得個貧

聽日破2

低過兩蚊再考慮

聽日一定高開幾分鐘，一大班人套，最後2.4拉鋸，一班人硬沖入去博升，莊家谷上小小，2.8直插， 其實每日劇本都係咁

重點係 仲有好多人衝入去玩 今日成交又10幾億 無人玩先係壽終正寢 無人估到個大莊點諗

當發左場夢

牛牛上面個個吹神Adam吉祥
自下午起唔見咗人

睇黎佢任務完成

你地係咪輸到痴左線瘋狂自我安慰
2016 年到8月2日前全部5,6蚊樓上
大插90%後無蟹貨都講得出？

佢好激動咁坐3望4

極有可能等緊市場消息，朋友做高層開完會話黎緊有機會傾得成轉型。一下爆升到15蚊

中煙6蚊嗰陣嚇到我走左
今次核爆我都唔會放

又係朋友係高層跟住跳落黎

我朋友個朋友話呢幾日插落1蚊

漢能薄膜發電2.0
無得放

2662就係

我朋友個朋友
姐係我
話聽日會停牌
fc ed

我朋友個朋友個朋友做膠層 佢話升到150蚊

勸大家入定多啲貨

一間學巴打話dry, 好似中煙咁

燈神加持仲恐怖過俾沽空機構狙擊 原本未炒完, 燈神一出手即刻玩完

聽朝會唔會人踩人

唔抵搏
升到4 5蚊已經盡
隨時停牌渣都無

我朋友話明天一蚊

係咁嘅就皆大歡喜
不過到時只會引到更多新巴打入黎做替死鬼

你望下喇 10蚊樓上每日幾多成交 好明顯自己左右手推價上去喇 而家是但一日成交都等於成年個總和

仲買大陸股？真勇！

難左d喎似中煙 雖然我都希望各位ching可以賺到fat fat

已fact check

唔好癲啦呢位巴打

ching 有眼光

中興俄妹大跌完都會慢慢回升返
我信南方能完都得

呢隻老千股諗住頭先3點後又爆多次上去
點知上上下又跌返落去
點玩呀
聽朝勁假暴跌返2蚊真係唔出奇

唔會 一定係升， 呢隻股係賭股黎 ，同你賭波買大細冇乜分別

收手啦，唔好再燈啦

咁賭大細點解會一定係贏
利申 本身贏左倒輸返

馬化雲入左黎，大家自己睇路

入咗好耐

巴打， 佢咩料? 打手 ?

聽日要買eason 演唱會飛，會時間mon實

心臟負荷唔到 雖然覺得係震倉吸貨
但搵到少少走左

唉，巴打，你係咪好多貨，個心好唔舒服？

要有信念齊齊加油

冇乜啦， 得返 2，3萬股

個心唔舒服就真既

有信念都冇用，賭股要有概念

聽日會跌至2.2，後日1.9

劇本已定

及早回頭
我都唔玩了 賭大細

今日個環境連藍籌都跌，南方跌少少都正常

聽日跌就掃

目標：1.7@100000

真心笑左...話跌死都冇人信

吹佬Adam又現身牛牛

push

又要起身賭錢了

轉場玩第二隻啦

準備數錢

靜靜地嬴唔得既 係都要走出黎燈.jpg

師兄，據聞你好燈下。
你有無貨都好，麻煩唔好再燈

冇買唔好燈

勁假時段

Fat fat

成日都擳高個價俾人走貨

好緊張

呢盞燈

咪撚再講嘢

你可唔可以靜少少呀屌
個個蟹緊仲要衝出黎引人啲怒火

gogogo

完了吧 如無意外

上番2.7俾我走啦

好靜

上佢老母閪啦

燈神入左, 大家睇路

可以專心返工了

搖撚準備！！！！！！

退緊貨

成交咁少

轉玩5萬 1575先

準備低位溝貨

好想返家鄉

留心坐穩火箭上升

爆升

升完

我屌
明燈講完即跌

你幾多入左？

衝上去

想玩1575

燈到…

燈撚到…

1652 個日線圖有三支香插咗係到

燈

唔係好郁喎

玩完

心血少… 唔玩啦 走人

萬歲

ching 諗住咩位溝

跌多浸都唔奇
完全冇起色

1096 都低殘

1573休息睇其他股？ 574 1466?

馬化雲你老母俾狗屌

北水來啦

好撚難講唔撚郁嘅

574 gogogo

成個倉得574賺緊屌你老母1573

好彩淨係買左一手，蝕幾十蚊離場

離場了 ？

我都係咁，1466同1573輸到pk

今日又特價

你夠膽入先講

我記得有個巴打話啲傻散低價賣哂 佢要掃貨架
諗住入黎探下佢

你走未呀

又做咗貪心狗0.45入set0.52放
然後9:32收到SMS話放咗了

即刻反彈幾仙先

邊隻？

咪1573

1573

自膠 1.45 1.52

1.45 > 1.52

恒指又跌300

北方閪水到未啊流浮山刀手都到啦

唉，幾時先到家鄉....

2.32走晒
輸左差唔多三皮

Rip

你家鄉是多遠？

2.9....

點解仲有人

信北水一成，身家唔見九成

不遠呀 下午希望到站了

呢隻不嬲都唔係靠北水撐，而家陰d陰d 咁跌，莊家就係咁低吸

經過埋琴日你仲信靠北水

係傻散低給

頂唔順，2.33走左
賺幾千

1573係連登人氣不減

Strong hold

個個垃圾股po都有你

諗緊溝唔溝淡佢好...

點解ching咁樂觀 下午邊可能2.9

唔垃圾我又點會出聲
靜靜地贏唔好

我2.64 都唔敢溝 好驚佢跌穿2蚊

0.44買左8000
4.5賣曬
2.15又入返個坑度

Fat fat la

2.59 買咗14000 股
而家想喊

揸緊信念呀

識個友人今朝追 而家無左8個%

坐下先，呢隻要好似之前咁爆升應該好難，呢幾日d錢去哂炒油

cls
低處未算低 點搞

等穿兩蚊再入

2.1可以溝倉

仲有人推緊

咁跌法 2.1都唔敢溝了

望今日可以升返2.5
輸少當贏

國信大手出貨 玩完

屌剛剛老闆喺度 打到啲字1999
我話今早 2.45入 set咗2.52走
點知9:32就收到SMS就放咗
見每日劇本都係先升少少再插 咁食幾格

好勁...
唉我2.9有一堆，都唔知溝定走好...

我咁睇嘅 2.9入 比起其他高過3蚊入巴絲已經好好
寧願止蝕 每日食少少好過啦
1573每日都會有一個位跌再回升
唔大貪 幾格幾格食 好快都食返返嚟

完了吧 有得走好快啲走

奄悶

最弊我唔識睇位，買親跟住就跌..
BTW你地點睇1781

睇個走勢好快又崩仙股確定唔走等跳樓

真係？唔好嚇我...

我都有堆對我嚟講數目唔細嘅貨積咗喺度真係唔捨得止蝕
諗緊係咪應該有機會就盡溝，搏易啲有機會平手離場算

崩仙就應該唔會

好似國信開始沽

國信成本$1樓下

又唔係有跟進嘅沽空報告

陰跌，每日10%

點敢溝 仲有得跌咁

變仙都算好最怕無限期停牌渣都冇得剩

2.22 止蝕
蝕左兩皮幾
當去左兩次日本

又到$2.2

仲有排沽，真係有心理準備慢慢跌，唔放就預左有排揸...
(利申20000@2.2揸緊)

2皮幾渣？我冇左十萬呀！

剛入？

上星期五$2.2入，尋日都可以$2.7∼2.8食糊

2.4貪心入左即跌

Me2

陰跌會磨死人

有無倉睇下，隻隻大插你都話有買

均價，有12000@1.2, 之後個啲走左幾轉唔記得了

Me3

別人恐懼時我貪婪

Me 4

一齊坐

呢隻野接近仙..
莊家琴日咁壓法
明顯係想套死班北水同散仔
唔敢再揸了已離
0.92@10000

$2.2入5手炒幾格

諗住咩位走？

間野有實業 有實際價值 點都唔會變仙股掛

$2.25

入場既都係勇士

2.6 即走

5手有限數

上返2.4都閃啦

我純粹自己感覺
咁樣引人入局
唔通真係派錢咩
短炒可以
但過夜不了
我都揸左三個星期夠皮了

一言驚死洛克人 我2.33 入 , 2.4 走都食到碗牛腩

走得快

你又黎

2.2再黎開溝！

好走喇

好似升返

勇士，欣賞你，放得啦

今日會上3蚊 fatfat

2.27了 M記加大有喇

5手有 700$

短炒有得食好食，唔好留戀想賺多幾格
睇住有ching食到都開心既

$2.26走左lu...

有$537賺

可以食自助餐喇

呢隻嘢咁大風險仲溝...

成交大減

Fatfat

Gg

好心你咪咁貪 咁唔樂觀 依加未蝕都唔放
噚日2.9過都賺1400啦
你估好似我哋毫子嗰陣咁 有機會賺幾倍

啱既，下午如果升返少少就放
食個m記加大算

賺14000啊唔係1400啊

好多

2.45入2.52岀

2.2入 早知上個星期就放。宜家跌返2.2了

我都$2.9

Strong hold ?

咁如果你仲好心大心細
現價走啦

1點會有北水流走 3點北水流入

你地用咩銀行買賣？
係咪渣打最低手續費？

有，由你個度流入黎

朋友做高層，1點會升返2.6

朋友住高層，今朝開市跳左落去

巴打用開邊間

係華盛流動車開戶免佣免平台費，即係乜柒都唔洗比

真係？

1點唔得就要等2點

ok 重貨入

希望今日走到啦

而家其實有少少超買，飯後估計會回落多1個百分點，市場平靜返先會有下一波升勢。

燈神退散

溝

我用HSBC

笑撚4

穿2蚊我會大手入
快穿

郁都唔郁

完玩啦，唔睇啦

似托住散水 無啦無啦

唔通又有神秘力量？

Gogogogogoogogo!

水已散

又上番d 有人托住

五仙都叫上番啲

2.25溝多少少

2.35小倉，今朝set咗2.6放，再打算低位再入

最後2.21蝕少少離開再觀望一下

似2點升返2.6

咪撚鳩up啦，害死人
已變死股

你都係鳩up

睇埋3點先走

3點大陸慣性排洪。要補貨好補

大家個心都係想蝕少啲
成日話升返啲就走 升返啲之後又希望平到手
結果又跌 然後又後悔 個價每日都跌8%
你地條底線就愈set愈低
想蝕少啲就離場啦
仆街啲講句 我就係覺得個市仲有好多呢啲人存在
我唔怕升返啲你哋就走 因為你哋只會等等等
所以我先咁安心食格仔 完全唔怕因爲升返少少大家走
令到人踩人咋

又想壓低收貨
strong hold7蚊

唔好再害人得唔得呀

你咪等到7蚊囉
好言相勸唔阻你發達

真係唔知咩心態

唔會耳仔軟 怕咩人9UP

似唔郁多

我好怕 想放了

佢講反話，佢上個post 開始狙擊呢隻股。

今日大跌，冇北水入南方可能

妖股升到七蚊，會傳到街知巷聞，真係未見過。

恒指已經跌緊400點，憑咩覺得南方可以倖免？

大家都係轉玩2369

咁多人講一堆公司蝕緊錢既毫子股
都唔知乜黎

大戶托住沽，資金不斷流出，真係想入既都要諗真啲

海底撈買1007 ? 升好多

CLS

2.28

幻覺黎 嚇我唔到既

認真
佢上得番2.6我即放
當輸少少
心臟頂唔順

上啦上啦！！！

上緊

喂屌想斬啦我唔撚想再糾纏落去，煩撚過女人

上緊啦7碌

2.4$收就正

ching 唔洗咁快燈呀?

大突破 2.9高收

唔好再燈

冇可能 !!!!!!!!!!!!!!!!!! 2.9收我落街跑20個圈

神登

上到2.35走人

賺少少走了

高潮完結 大家繼續開工

如何留得住這高潮

一支招了太過少

不停 出入

熱播的歌 忽爾靜了

3點就到

昨天是向下插

等多陣 今日內地都唔好

3點神秘插水力量

3點墜機力量

成交縮曬

黎料 feel到

feel what?

大跌下嘛?

根本成個市今日都妹妹下 等聽日會唔會有d轉機

咩FEEL? 初戀?

2.27

2.7就話姐

北水呢

。。。

2.23

bingo

喂 神秘力量呢?

比多少少時間

有啦 神秘插水力量

幾時2蚊

我諗聽日應該到

嘩屌佢老母

沽佢老尾

北水開始散
收市會掉到幾多呢

到時大手購入
見大行陰啲陰啲入掃貨

2.1 啦喎 岩岩有人話加倉

2dollar buy buy buy

咪咁天真會升返
止蝕啦

陰乾

通常我一入就跌

慘

再跌

我依家都諗住走人了, 但我走左就會升返.....

咁你走啦

笑撚死

食花生睇戲

珍惜生命

今天穿2蚊

2.15走晒了 再蝕4000

收2蚊差唔多

咪on9叫人走， 一定升返一間

2.11 仆街了

2.08

輸4千

2蚊見

你收皮啦

比自己精神休息吓

話咗你哋啦

買得過買得過

停牌前一定會升返！
跌就溝！

本人並沒有持股

升緊 2.08 > 2.11 > 2.13

2蚊收市

0.40 見

1.8會入d

CLS
真係臨尾mystery power

特價時段

每日重覆

不過又每個低D每日低D

唔好on9以為會穿2蚊比機會你入貨，莊家震緊倉，想等到2蚊入，啲錢唔到你賺

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！一定要真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產； 身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林意'義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

15 45 come on pls

2.12

又會點呢?

呢隻野越睇越絕望

1550再黎過

根本就由五蚊出貨出到衣家

2.1

其實莊家一早係炒上去個兩三日散哂貨啦，高位接左個d唔好再FF會上番，呢d根本老千股，一路跌一路彈少少比d假希望你地，結果只有無限陰跌。

真 之後只會係逐日陰乾

兩蚊血肉長城

準備

咪托返上黎，眼怨

走啦屌，琴日賺既今日比返佢

2蚊係反彈位

呢位ching好有見地咁wo

忽然掛咁多出黎托價

蝕8k走左

一賣就升，萬試萬靈

唉 放棄 2.08走埋剩下既30000股

走曬先升

即升

真係係度托

我2.09走，好彩得返6000股

你荒佢唔會繼續跌咩？短彈一下等你班友覺得有希望咋

聽日必到$2，但大家唔好中計走去入貨，否則只會越輸越多

北水仲流入緊
究竟呢隻野想點

當呢個POST既人死晒唔再講呢隻股果陣, 就係隻股升之時。
一個震倉, 死左幾百萬人。

咁樣仲會有窮人？

炒得越熱既股
死得越多人
但死既都只係散戶

明顯係套緊班北水散仔啦..
就好似種緊菜咁..

唉屌冇左3000

同北水散仔攬炒

_ _ 人安落

仲有無hold緊嘅

人到無求膽自大繼續心不死

尾市入返
聽日爆升

有呀 2.75入嘅仲hold緊

馬清 不如都係放過下大家啦

開左新post 7

個操作似係
d大戶前排大手買入低價肥料（升到傻）
然後中秋停港通先收割一波（跳水）
再開始種一波大陸菜（北水入）
D北散見咁平係咁入貨（大戶換哂手比北散）
然後剩返大量散仔在場 但個價就停左係度
呢d操盤手法 成日見..專用黎殺散仔

比佢盯上咗佢點會咁易放棄